藝人幾時先自發拍片去撐警務人員？

梁X唯
曹X廉
王X藍
Maria XXXXdero
汪X荃

希望佢地可以按着自己既良心，拍片去支持警務人員

講乜 勁fight一直支持

宋X齡